# LibreOffice 7.2.0.3 de 32 bits

LibreOffice 7.2.0.3 de 32 bit DEB compilado por Escuelas Linux, testeado en MX Linux 19, antiX 19 (basados en Debian 10 Buster)

https://facilitarelsoftwarelibre.blogspot.com/2021/10/libreoffice-7203-de-32-bit-deb-para-mx.html